鄉郊地區水電網絡一問

今日行山，有個小朋友問我
鄉郊地區咁偏遠，點拎水同電架？特登拉電線拉喉入去，咪要拉好長，好難保養維修囉？佢地點定位壞邊到架？

有冇工程朋友解答到個小朋友

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

多謝大家報案, 已見醫護到場, 多謝各位

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

外國關我地撚事

推到有人解答

推